呢4千蚊都撚狗無分別甘撚d香港人

符合以下資格的人士可申領4000港元：

1) 年滿18歲

2) 持香港身份證，包括新來港人士，但不包括來港工作、求學或接受培訓的香港非永久性居民及其受養人，也不包括以訪客身分來港的人士。

3) 通常居住在香港，包括暫時離開香港而在合理預期情況下會返回香港居住的人士，例如因出差、留學或求醫而離港的香港居民，但不包括已移居海外的人士。

4) 沒有受惠於二零一八至一九年度《財政預算案》就綜合社會保障援助、長者生活津貼、高齡津貼或傷殘津貼發放的額外兩個月款項。

5) 毋須繳交2017/18課稅年度的薪俸稅。

6) 在香港沒有物業。

政府表示，任何人士如符合第1至5項資格，但在香港只擁有一所物業作自住用途，而所得的2018至19年度差餉寬減額少於4000港元，可申領4000港元扣除差餉寬減的餘額。任何人士如在香港擁有一所物業而該物業並非用作自住用途，或在香港擁有超過一所物業，不符合計劃的申請資格。

任何人士符合第1項至4項資格，但須繳交2017/18課稅年度的薪俸稅，申領4000港元的情況如下：

1) 如在香港沒有物業，而所得的2017/18課稅年度的薪俸稅稅款寬減額少於4000港元，可申領4000港元扣除薪俸稅稅款寬減額後的餘額；或

2) 如在香港只擁有一所物業作自住用途，而所得的2017/18課稅年度的薪俸稅稅款寬減額和2018至19年度差餉寬減額合計少於4000港元，可申領4000港元扣除差餉寬減及薪俸稅稅款寬減額後的餘額。

Source:-

1）得果4千蚊！波叔，你知唔知依家d purchasing power 幾低呀？
2）搞左差不多成年都未拿到，到依家話可以派了，screening processes 有幾多層？
3）d 學生哥 未滿十八歳既點搞呀？會不會唔好搞甘多程序d handling fees 可以夠埋d 未滿十八歲既學生哥 單呀？

最好唔派

咪撚阻住大家討論啦

噉你就咪撚打埋啲5P字啦5P狗

未夠18就讀好啲書先啦
上次6000都要18啦，你嗰時小學畢業未？

睇清楚d。係話今次d handling fees 好貴。其實可以簡單化既同時 d錢係夠俾埋d學生哥

甘你老母

屌你老母臭閪

你唔要記得俾我，唔好益政府填海

甘岩牙禾右系同梨老母一齊

甘岩牙禾右系同梨老母

甘岩牙禾右系幾仲意打